將愛液 推一推 半條唔收費從穴裏射哂出嚟 鋤到生b仔

長州內燒炭 月餅罐可給你選
誰若試過燒炭 都即咳氣喘

人生極污穢 月底死俾你睇
條路無哂方法 每日寒又酸

十七歲？

洗剪吹?

如果不可改變事情 就換個新路程

咁快估到 有料

咁你都估到 有料

？

勁呀

咁我都俾人估到 有料

點勁法？

至少我作唔到

有興趣嘅話睇埋呢幾日作嗰啲

like jor 好正呀你啲作品

鼻毛仔又話唱

我研究下先 問咗人了

期待

那誰？

搞到我都想試唱

一齊作一齊唱幾開心

長州內燒炭 月餅罐可給你選
誰若試過燒炭 都即咳氣喘
人生極污穢 月底死俾你睇
條路無哂方法 每日寒又酸
如果不可改變事情 就換個新路程
臨場轉身有力 我射黃精

將愛液 推一推 半條唔收費
淫穴裏射哂出嚟 鋤到生b仔
心痛便 剪一剪 那條情感線
無謂縛著掛牽 要看前面

如失戀 未可免
無謂看最壞那邊 越去撥越凌亂
將你煩惱絲一剪 角色 已可改變

誰也有種責任 好好打理自己
誰說你可嫌棄 嫌棄 自己

濕了便 吹一吹 愛情由它去
留下眼淚獻給誰 誰要這點水
分與合 洗剪吹 我們成長裡
尋伴侶 換髮式 各有程序

如失戀 未可免
無謂看最壞那邊 獲益都算不淺
剪個頭髮變出新人 前事不用怨

期盼理想對象 邂逅在前面
尋到愛戀之前 還未有漸退的 髮線

手痛就 捽一捽 那條妹妹線

臀部細 大隻lin 要轉前面

肥妹仔 內籠細

又忙了，搵人接力

含住啜最大那邊 越去撥越淫亂